其實香港最近發生咁大件事都無人關注……

唉……連平時wfc既我都覺得好嚴重

每日150大陸人溝淡香港人
斯諾登事件
…
…
直到依家
美國重新審視關係法
一旦取消左 香港既優勢就真係乜都無
同深圳，上海無別

更加心淡既係 當你見到街上細路用普通話溝通
越黎越覺得呢個城市好陌生

唉，只係有感而發

P.s.歡迎不同政見，但謝絕5毛

取消關係法咪好囉
等班左膠同藍絲同離地中產重新感受做支那人榮耀
亦都證明左當日陳浩天做得o岩

焦土萬歲

不願面對

可以點 無力感

我唔會稱仼何人做港豬
但因為每人都有唔同既諗法

其實我相信同我有同感既人大有人在

開post只不過希望多啲人留意下 關注下 討論下

以前既我覺得 達則兼濟天下，窮則獨善其身

但眼見近幾年就係“侵食”得越黎越西利

完了 學定普通話 投靠支共

同你一樣
所以上黎“呻下”

豬就係豬，一個弱智仔唔會因為你話佢諗野同你唔同，唔同睇法姐，就會變成正常人

我唔認爲咁樣分化真香港人會乜好結果
只係大家既關注點唔同，每人都有各自既難處
但撫心問心其實真係土生土長既香港人
都覺得變得好快

本是同根生相煎何太急

老果班上晒岸/果頭近唔想理
後生果班想理無能力理
中間果班有能力理但寧願移民

無野做到 等死

大陸 (特別係北方) 從來唔視香港人係自己人, 心底係好憎就真
如果無左關係法, 唔係同深圳上海無分別, 係一定會衰過

所以未水滾都未識走囉 香港人包括連登仔都仲係覺得啲官係無能，仲未認清佢地唔係為香港人服務，兜巴星都唔識醒你仲想走回頭路攪大愛包容，訓醒未呀 [url][/url]

分手咪好囉
林太成日話畀鬼佬搞

做到既係 後生仔要好好裝備自己
之後岀黎講嘢先有人聽 有說服力
大家加油

政府搞出黎，市民食晒

細佬講多咁普通話
問佢咩事 佢話身邊同學仔都係講普通話所以咁

香港只會崩壞
走得就走

小學放學全部用普通話溝通，淨係同大人講野先講廣東話

每日打開香港新聞都總係令我好傷心

今日陳健民上庭了

睇黎想唔學普通話返大灣區做野都唔得喇 完全融合

只係中共既策略做得好。
1年有有成5萬幾個大陸人黎溝淡香港人
當大陸人越多 意見分歧咪越大

對於新移民黎講 香港變成點 佢地真係wfc
但土生土長既又點會無心up既感覺
唔係大唔大愛 而係真係覺得無必要去話人港豬

真係好撚心up

要變好好難，英國人香港人都用咗好多年先建立到。但變差真係好易，依家廿年就俾中共嘅劣質文化，破壞得七七八八，變成普通中國城市共產黨都唔會care, 因為夏蟲不可語冰，, 所以一齊接受焦土，都係冇辦法之中嘅辦法，同自己講，下世投胎揀好啲吧。

去幫小學雞補習 成班講蝗語

更加心淡既係 當你見到街上細路用普通話溝通
見過職員同你講唔識廣東話 要你用普通話問佢嘢未
我即場屌撚到佢仆街
Btw 以後唔幫襯日本城 我屌你老母臭閪請大陸人都算 你老母仲要我用普通話就你 無撚嘢呀

大家學好普通話 準備北上賺人仔好過啦
一邊屌 咪又係一邊上去賺錢消費

睇你身邊咩人架姐
我碌開fb都日日都人講

香港已經爛到 唔死一次唔得

老實講
可以做到d咩呢？

我又覺得無抵觸既
上大陸消費同你去一個短途旅行差唔多；
你話學普通話 同學英文or其他語言既目的差唔多姐 但並唔係普教中咁囉

焦土pls

取消啦
正式成為中國一份子

咁無能既政府 只識奶共賣港
冇普選 星斗市民可以做啲咩？

共享中國人榮耀

聽日使唔使返工？

咩來 睇tvb新劇好過啦

當年反對23條 有咁多人岀黎
所以中共咪積極溝淡香港人囉
當分化同溝淡得越黎越西利。
凝聚力量越嚟越小，越嚟越少人上街

如果失業率高啲 應該上嘅既人會多啲

移民囉，2047你覺得世界地圖上仲有香港？到時已經變左深圳一部分。

香港谷到就爆煲
狠狠爆一次 搏重生

應該係如果d樓價跌50%
咁就係人都上街喇

佢就最驚呢樣嘢!

移民的確係一個冇眼屎乾淨盲嘅方法
但係一個土生土長嘅地方你都唔會願意見到佢墮落

老實講，全中國冇人當香港係自己人。英國佬都只不過當香港係狗，係一隻門口都唔入得嘅狗

要返工 不了

不同政見咪姐係五毛囉 你都on9

咁你會做乜？和理非遊行冇用，佔領冇用，暴動又要坐監，做鍵盤戰士最好

鍵盤戰士都有佢既用處既 傳達共同既思想理念
引起共嗚 都係一個唔錯既方法

我唔同意

香港電視開始，我就想香港死，重建都好過而家吊住半條命咁

起碼香港死咗，班仆街冇水cap就會走

做英國狗，主人會教下你咩叫禮儀咩叫規則，基本野教足做足，見得下人。做蚛蟈狗剩係要學奶雜帝屎眼同去偷野，就黎飯都無得食要食草

好彩唔係中國藉姐

依家根本好多新聞都過濾左......

已經避無可避
腥廣人要反工 不了

知道，好興奮

成日話港獨冇可能
佢哋揸住個point係你始終係中國人
人會進步㗎
你仔女大個呀都唔係跟你啦
廢老思想

攬炒!

無 放棄 只求有一天支爆能洗牌 無咁嘅機會唯有好好生存

a or b?
a, 無可奈何接受香港終於被中國完全染紅 (而家D官, 乜站乜站個D infrastructure)
b, 睇住外國將香港當為中國其中一個城市
真心你覺得其實我地有得揀咩?唔係想灰, 只係活係bbq爐入面堆炭到, 點唔灰?

拿拿林啦等香港無優勢之後經濟衰退
就無人再用經濟打飛機
香港人個個準時返工準時收工
平平淡淡耕下田唔係幾好咩

香港係國家啊城乜嘢市

香港人好善忙
梁天琦唔記得
一地兩檢唔記得哂
咁呢條法例直情冇人記得啦

等左咁耐終於等到

過多幾年仲係咁冇希望就諗住一換一
有冇咩好選擇

分咩化
人地當自己係中國人都唔係香港人

香港人日日返禁多個鐘頭工
邊到得閒留意世事

等緊一件大事係冇人會講要返工不了

當初參加雨傘運動紮營上前線
仲以後可以喚醒身邊甚至更多既人
點知個個都喚唔醒

期待中

與其取消關係法!

點解唔變做英國香港?

無辦法，只有焦土是解決到問題

香港人係好撚慘
大陸唔當香港人係自己人，然後又要一味同你講冇咗中國，香港會玩完
但係香港又係成個中國最國際化同現代化嘅城市，冇咗佢又唔得
個情節同tvb嗰啲倫常家族慘案 （N年前韓國藍色生死戀好似都差唔多）/ 痴線病態情人一模一樣
如果香港係同大陸係同一個家族，咁美國就係呢個家族嘅對頭人
（呢part 鳩噏）如果真係按劇情發展，大陸唔死都雞毛鴨血，一係就淪落街頭，一係就成個人廢咗痴Q咗線

一邊覺得變得好快, 但一邊令到佢變得好快/阻止人地去阻止變得好快
咁我理得你係真香港人定新移民?都係抵死
如果真係發生, 到時班中產, 當日928出來阻撓, 發聲鬧學生果班, 佢地最好唔好係度喊苦喊忽
因為佢地一喊, 我一定走出來指住佢地笑佢地抵死

焦土魚蛋

番工啦嘈

同港豬無關係 要擁抱中國

焦土
你唔係諗住香港有得救呀嘛

我想計劃已經預左香港會爆

香港既有既地主秩序都選擇歸邊，加上殖民者人口流入，沖淡本地人血脈，各位就好似中亞河套地區既人一樣，唔係選擇伊斯蘭，就要選擇突厥了

我既*

得罪講句
焦土又唔燒焦我自己嘅嘢
反正我都一無所有
啲離地廢老廢中咪出嚟受囉
之前又唔行出嚟挑戰港共政權
見到我哋抗爭就話我哋拖累香港

其實冇分別左好耐

香港又做左炮灰

樓主咩世代？我七十後，經歷過香港八，九十年代真正繁榮，相信感受比你更加深

香港人係要仆下街先會醒，班中年人由細到大都順順利利咩都由港英政府打點好晒，唔奶下野係唔會知宜家擁有嘅野係要爭取返黎

時機未到

90後 但都深深感受到香港唔同哂

相信終有一日會爆發

我地以前有我地嘅獨有文化，廣東歌，港產片 。嗰個年代我地真係會趕返屋企追cctvb啲劇集，而家，哎...........

做隻港豬望支爆算

香港已死

求下個閪婆再搞多啲野搞撚閪個經濟
等啲人無得話要番工不了

只要個個冇工開 港豬就會醒
所以 777 要加油唔好低頭

英國放棄香港，美國放棄香港，希望唔係結局，祗係黎明前嘅黑暗

港豬睇開中共新聞 根本與世隔絕

你都鳩岸 你睇下14年幾多香港仆街殘種啦柒頭

呢樣嘢真係一件好嚴重嘅事嚟

估唔到港豬包括連登仔咁反智
有d 仲話好

應該係鬥氣姐

其實當時原意係好 但係個氣氛太似嘉年華啦真係 利申有去

唔洗分散重點啦 你以為唔講班仆街就spin到

焦土派笑到最後

係咁又點，你改變到咩，移民算鳩數啦

四分一人 已被支那化
四分一人 港豬
四分一人 已放棄

最後個四分一又可以點呢

咁就算佢地係仆街 唔通就等大家攬炒？
可能佢地真係係仆街 但係呢個時候責怪大家又有乜用？

當年日日訓街
而家心都灰埋啦

做多幾年野 為左下一代移民算啦

利申：每次聽到啲小朋友用普通話傾計 真係好撚嬲

關注黎做咩，有咩做到

其實97時香港政府講明2047
一定取消港美交易法，英式建築，關口，港元，香港特別出入境護照，香港身份証
法規跟中國管治法，屬深圳市以下人口，政府機關交由深圳市取代

依家只係早左30年執行姐

講得好 咁中共倒台未

死晒真係好易
死一次好難
問題係我地有冇方法可以番生

我成日覺得14年有參與曬嘅人
就唔撚再會講呢d大愛野
曬尻氣 經過雨革就明

我地知呀 班廢佬仲唱緊紅歌呢

咪又咁生活
婚照結 樓照買

岩 少數既得利益者 加埋
願意服務佢地既大量港豬賤民 重有大量廢老
我地一齊嵌家剷係必然既事 根本無"大家"可言

我日日都關注緊
香港有咩問題邊個唔知

我夠想停左每日150
我夠想趕走97年後落黎個啲蝗
雙非兒童落黎一家團聚個啲全部趕返上支那
我夠想出街見到啲學生妹唔係講蝗語
我想出街唔洗再見到蝗
想年尾出去睇煙花唔洗同支那人逼
唔好講買樓我只係想出街買野唔洗同啲蝗搶

14年雨傘革命我仲係學生
9月27開始日日留守到12月
比人掟過催淚彈比差佬噴過胡椒噴霧
後期成日比啲大陸佬同古惑仔黎恐嚇掃場
之後次次有遊行我都會到

我冇諗過啲咩港獨或者歸英呢啲咁複雜既事
我淨係唔想比支那同化
每次既結果只係見到香港政府一次又一次賣港
一次比一次更過份
如果最後真係取消關係法香港會仆街
咁我寧願攬住支那一齊仆街死
都好過心甘情願咁比佢同化完仲要開開心心同支那人生活

無力感

焦你老母土咩，明明係五毛建制想一國一制

支持取消，我只有特區護照，寧願去少幾次旅行，一定要將香港變成一國一制班中產有錢佬先識驚先會為港做野

又可以做d咩？咪一樣日日番工放工

事實係你普通話講得再流利，支共都唔會當你係自己人
香港人身份係原罪

得乜柒立分手關呢班心裡得娛樂的人事多d

美國要玩到取消關係法咁絕嘅手法，支那都得返半條人命啦
噉香港點都會死魚返生，只要唔好on9到走去信人話要獨立同埋咩整民主中國，到時香港只係冇人信
所以一定要靠西方國家嚟保住香港先有得救

正面啲睇，太陽照常升起

用嚟情感勒索啫
共產黨（蘇聯嗰個）都成日玩
咩為大家著想乜乜乜，其實只係有一班人想借「唔好分化」嚟阻止一啲民眾力量嘅組織

自身難保啦佢地
港豬永遠唔明

香港太多狗官啦
就算真係搞到取消關係法呢個局面都係自己惹返黎

至少4個po 5分鐘內有新回覆
冇人關注 又想踩港豬抬高自己

有心個一代太年輕, 冇權力

有權有勢個代個個奶共, 顧完自己利益就夠

攬炒有咩問題

我理撚得佢 反正我地呢代基本上
衰既野就我地後生一代食晒
好既就中共老個代攞晒
老個輩咁撚中意中國
咪俾佢早喲回歸囉 反正只係過左廿一年
你仲信五十年不變咩。
由你會大大聲講自己係香港人
到今時今日就係諗移民
就知道香港只係一個過客
仲點會落地生根？
仲有我一直都諗 出生率不足點解要輸入蝗蟲
而唔係改善環境等喲人生得順喲。
反正香港點都俾中共搞死
我寧願係死翻係香港人手上
都好過俾大陸潛形默化好過啦
仲有個句 who will fucking care HK?

就係佢地咁冷感，先要比佢地知取消關係法會點
唔打到黎唔知痛

港英餘孽呢隻字講得好o岩
你老母嗰班垃圾高官走去奶鞋底

試過去colourmix買補濕噴霧，個sales話「呢隻好用呀，噴落面效果好令」我心諗我已經本身會出油仲要噴野再反光？之後我諗諗下先知佢係講「好靚」 我問返佢係咪好靚佢先尷尬笑答係

攬炒幾好丫

係大埔買麥當勞食 執餐條友唔識聽廣東話

推

事實就係，大家都係中國人
同心同根

左膠

取消關係法對建制同商家最大影響
普通巿民去旅行變咗要簽證

不如講下可以點理？老老豆豆，香港做埋d咁既事，取消都係遲同早既問題，個政府有聽過我地講咩？ 你睇下個777，日日仲串串貢咁就知大家準備收皮，佢就拍拍羅友返英國/返大陸做政協

取消好事嚟 反正香港點都係死 取消左支那唔會再係香港拎到著數 利申下年搬去加拿大

咁又如何，反抗都冇用架

接受自己係中國人好過啦，做中國人有咩唔好呢？

樓主就錯喇
我唔係唔發聲
也係唔知可以做乜
同班有米老屎忽攬炒咪好

一切都係講機會成本，有樓或有錢嘅人根本就唔會抗爭

你要引導埋中產同你抗爭，就一定要搞鳩佢地棟樓，佢地啲錢，焦土就係要令呢班半離地嘅人，知道自己再唔郁就會一齊冚家剷！

因為真正有錢嘅人已經係除時走得，佢地角度係唔需要同你香港抗爭，香港係拎黎玩唔係拎黎過世

恭喜

快撚啲啦

針唔拮到肉唔知痛

強國咁強大

驚閪呀

歡迎不同政見，但謝絕5毛

俾中出但戴套

研究下金庸個生平就知港豬奶英奶共奶美都好都唔會有人當你自己人

仲有咁多on9唔洗錢地自願奶共以為有豬肉分

777 話未撚驚過

可唔可以搵人推動下 中學全英中
1. 家長鐘意英中
2. 大學都係用英文ga la
3. 成日話要同新加坡競爭 人地英文國際化幾多
4. 香港下一代小d 用蝗語

唔止取消
支持凍結美國在華支產

多謝777同維尼
香港連2025都頂唔到了

當初英國佬搞義務教育果陣特登設計到英文教育好差，就係等你地班窮人一世上唔到位

Make Hong Kong Great Again
中學全英中

香港省

其實講反話係咪想呃埋自己 好嘔心

英國佬一早已經放哂水俾你哋走
50年不變只係俾80/90年代係港英出世嘅兄弟坐尾班車搵錢走佬

點解中產一定係離地？我老豆係生意人，但佢一直以嚟都好鄙視同拒絕同大陸人做生意 另一方面就支持唔同嘅本土派，都捐左唔少錢

但點解到頭來會變左係我地俾人共產 變成大輸家? 仲要個個興高采烈冇人可憐? 我真係諗唔明

好想睇個聯繫匯率最後都衰埋
之後香港都收皮

冇支持民主同雨革？

已舉報

咁緊係有 係89果陣個百萬人遊行開始支持民主 但佢不嬲傾向支持radical嘅party 只係近年由撐泛民變左撐localist

誰可改變

幾時取消？等緊

佢嘅意思係，歡迎大家討論
但嗰班唔係討論，一味生事嘅就唔洗啦

到2047年習種就94歲 唔知到時又會點 佢就算死左 中共亦有大把接班人 即係同佢管無分別

呢個都收皮，到時候就外國撤資，你諗吓仲有冇港幣呢樣嘢？喺街度用嘅係咩
到時嘅香港仲係咪香港？
你唔洗食飯，香港仲有大把人要開飯嫁
香港收皮，香港仲有冇方法番生？

連飯都冇得食，仲點同人鬥呀

一個生意人
當年陳浩天梁天琦比人打壓
本土派被DQ個陣仲會覺得香港有望咩
誠哥都撤啦仲留守香港做咩
咁都唔走留守香港燒埋你度都冇計架wor

個個一定有錢就可以走嘅？
唔洗時間，fullfill其他移民資格嘅
個個做生意都係誠仔李兆基咁嘅level?
要幾戇鳩先講得出呢番說話

呢個香港定
唔關美國事

中產咋 點同誠哥比
佢有諗過走 但係過唔到自己果關 因為班手足仲有家要養 講緊起碼十幾個家庭 所以佢話遲啲挨得幾耐就幾耐

做生意必賺既？
歷史上大撚把公司因為政治問題搞到收皮啦
你屋企走唔到係你地垃圾
而家我地開香檳興祝香港收皮關你撚事
如果咁就執柒你屋企盤生意都經唔起考驗架啦早執早著破如輪轉啦屌你老母

寧為玉碎

做生意從來都係講良心對手足好都係仆街收場
無奸不成商呢句野從來未錯過

只有市民係輸家，準備大蕭條啦

班奶共既有錢有外國護照理撚得你

無奸不商呢個真係真理

不過都好彩 老豆有錢果陣都叫做投資左落我幾兄弟身上 而家個個都叫搵到下錢 又專業人士 只係唔甘心老豆多年心血可能真係要收皮

我話愈黎愈多大陸店同化
都比人屌商業行為
叫我咪撚扮清高
咁咪一街名創優品就最好

其實個制度要用咁上下美金同港紙先玩到
但你宜家政府既任務係將庫房所有錢上供
咁點樣可以維持到

冇計
共孽黎
自從民主回歸之後就註定香港既光輝從此不再
有錢醒個班一早97前走曬
我地窮撚走唔到又好幻想97後都係咁美好既傻仔都好
咪陪香港一齊沉淪落去
只係我地窮撚本身就冇野好輸
唯有渣住本bno打下飛機
遲d特衰護照都收皮既時候拎出黎笑鳩d冇bno既人

老實講
當年陳浩天梁天琦冒起既時候我都曾經抱有過一絲希望
但之後極速比港共打壓
都預左香港會收皮
咁其實就算衰成點都係我預期之內
係班一直仲抱有幻想既傻仔同左膠先會接受唔到現實o者

當初港獨派冒起比港共打壓既時候
係邊d人話佢地抵死
係邊d人話港獨激進
係邊d人話香港要靠中國冇可能獨立
係全香港丫屌你老母
咁而家咪成全你地囉

一早同左你地講香港靠中國係死撚硬
一定要獨立之後balance中美利益先可以生存
然後咪全香港話你不設實際
得個幻想
而家全香港收皮咪如你地所願囉

ci hing，有「屈毛」呢樣嘢架，

真係無力 出街成日聽人講普通話屌我真係好嬲但可以點 出聲屌過但可以俾香港人話返轉頭

冇架
踢下喼屌下d支那蟲又比人屌
屌柒新移民見遊客講支那話就唔撚理佢又比人話
咁可以點
大家既然咁鍾意中國咪名正言順做返中國人囉
反正而家咁多人鍾意去深圳飲喜茶打邊爐唱K
快快手拆埋關香港轉埋用人民幣咪方便佢地去玩囉

淘寶好快真係全國bell 郵

I know that feel

成日都係到諗 究竟政府幾時先識醒
每日150個 對香港真係好大影響

香港送咗一兆俾支那打貿易戰
而家傻既都知要搞中國，先要搞死香港先啦

更何況係侵侵
好啦好啦，想睇港爆好耐了，咁愛國呀嗱

我屌你老母個老母
我而家有話唔支持香港獨立咩
你上google起我白居易雞翼個底
我有邊個po支持共產黨，有邊一吓做過五毛嘅，你po上嚟同我當面對質
我屌你老母爛臭閪
我而家係講緊香港玩撚完，連飯都冇得食，冇得開，仲有咩可以同共產黨對抗呀，屌你老母
香港玩撚完共匪就會停止赤化，就會停止每日一百五十個咩？分分鐘連本身香港有嘅嘢都剷除埋。新疆西藏呢啲窮鄉僻壤，由中共建政開始就開始打壓佢地，不斷派人入去，而家連集中營都起埋啦。
我唔該你講嘢之前睇清楚講嘅係咩立場，咩意思。屌你老味一嚟就成隻癲狗咁咬

死癲狗

獨派收皮個陣香港正式玩撚完啦
而家連同共產黨對抗既人都冇呀
咁咪全香港一齊仆街囉
冇飯食咪冇飯食囉
起集中營咪起集中營囉
爛命一條最多咪死
仲有全香港一齊陪你死驚閪咩

呢個情況一早預左架啦
係全香港屌鳩我地個陣已經知香港冇得救已經預左香港係行呢條路架啦
而家美國開聲先忽然醒覺呀on9仔